blackpink 咁多首feat 外國歌手，最正都係呢首

Kiss and make up

基本上屌打sour candy 同ice cream

Btw 演唱會果段 Rose 啲隨意擺動既動作真係好鬼正

高清

Sour candy都幾好

肉體飯表示唔CARE呢啲野

期待佢地同gaga 同台表現

blink ft

好想比佢騎

我幾鍾意ice cream

Rose 咁純潔係我地天使你竟然色佢

都ok! 甜美風得黎都幾型格

米色拉

認同

你又知佢係籮霸嘅？

最鍾意Rose 呢種身型
由鎖骨膊頭腰同腳pat pat
比例完美

喺Quora就有網友詳盡分析佢哋嘅體型，其中Rosé就俾棚網友形容係hourglass figure，即係胸同籮都大大件，不過條腰極幼嘅沙漏型體態(不過小弟都鍾意Lisa嘅闊落香肩)：

骨控？

咁先正……俾rose坐蓮
應該幾分鐘就頂唔住

咁搖法好難頂得住

其實除咗jisoo，其他三個都係hourglass
jisoo身型係冇另外三個咁正
但贏個樣
睇返佢地舞台造型，jisoo係露得最少肉就知

Jisoo 就算有腹肌
但條腰睇落都係粗過佢哋三個
其實係另外三個太瘦
Rose 次次著啲衫都露最多

就算喺成個英聯邦Rosé都係sexy icon🇳🇿

Jennie 肥過jisoo 好多喎
但其實我覺得jisoo Jennie 都係正常身形 只係上鏡會肥d 同埋Lisa rose 太瘦

Jennie係包臉 大脾有肉
但整體而言個身型係好性感
有波 有籮 有腰 有腿
jisoo係瘦但拍埋另外三個度個身型真係比較普通
lisa肩橫勁重骨感
rose人高 腰幼 腿幼
當然jisoo個樣贏返
同埋Jennie應該係唯一一個係屬於易肥體質
睇團綜同平時上節目其他三個都係會不停食，得jennie係食少少就停手